好明顯有狗扮示威者喺前線吹風話死守

然後其他前線被影響決定死守

以後點樣避免？

每個人都要有獨立思考

打陣型冇油冇酒冇路陣真係唔得

狗狗用齊上齊落綁架義士

學7.1 咁

想撤嘅唔好直接撤

夾埋班守嘅人走佬

劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

有獨立思考架下話

快走 推

有人叫走即時比人屌

反滲入警察

充哂血就唔同講法

散水啊！！！

Agree

各自堅守。不被捕 原側 6點就走
太多次 有鬼

我覺得前線有能力判斷隔離係咪鬼既

71有幾條友思考完自願留低送頭

講就容易，心理學好似有個類似嘅理論

你喺一間房，房坐咗9個人
房入面兩條一樣長嘅蠟燭
當房入面頭5個人（鬼）都話左邊嘅蠟燭長啲
後面4個人（實驗參加者）都會自動覺得左邊蠟燭嘅長啲

係好多 tim

有啲係見人唔走
自己都唔走
要齊上齊落

今日呢班做乜撚野啊

每個人都要自己識諗

所以好危險

有個師兄話

睇有線新聞直播, 根本有人做LEADER 叫D 義士點守點守
我睇有D義士個樣都好似唔知點咁, 但又跟人一齊守
我懷根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人

其實起條火線出黎都係為左退啫
成班人又唔退一齊望住個火繼續燒係為咩呢

所以話今日前線係好多鬼
唔係唔足以影響前線

正解, 留係到做靶一係鬼, 一係蠢

大自然法則
適者生存
慢慢呢d冇獨立思考既人就會被淘汰

鬼咩 事實係戀戰自私累人

就係1個都不能少
無計...如果d犬混左入黎
搞哂留低，結果就變左一齊留...就中左伏

其實搵十隻鬼話要死守就夠

黎到呢刻 要玩持久戰啊 係好多人撐但香港太多人都龜驚出事 前線人數係得咁多 最緊要令班狗疲於奔命

然後咪畀人抬走
根本呢個係正確做法, 送頭做乜撚

推
屌完佢地唔走又覺得自己好仆街但真係覺得好無力每次劇本都一樣但每次都中伏
真係大家都要自己諗真啲 唔好人地話留就留 諗下個意義係邊

其實都真係幾明顯
完美解釋到點解前兩晚地區果啲無咁嘅情況發生
因為地區突發性高
而且多數係該區居民難混入去

我想問無警察整火燒黎做咩???個road for 咩???

最多7點半
開始黑
你諗吓返到自己區都9點
好多狗接人

推，前線要多留意tg 連登既哨兵post

見多狗就好走唔好比鬼引到你留黎送頭

退卡 夠啦今日

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

哨站哨兵通訊兵好緊要

前線冇通訊兵同成team人幪眼入戰場冇分

唉無計
改變到少部分人都好

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

有狗又點
要你自己中計
無人幫到

散啦 be water

要齊上齊落走，唔係齊上齊落留

今日唔係重頭戲呀
Be Water啦

撤啦，留返星期—！

係應該日頭行完就走
夜晚普通市民少佢地先會做嘢

濫用左齊上齊落
搞到比班狗利用

唯有自己心水清，唔好比人煽動。條命係自己，留定退麻煩自己決定，自己負責任！！

細路仔點識分

聽日試試？

事實係比情緒影響判斷力
鳩企等班狗放催淚彈 之後比畜龍捉

其實前線都有兩種
有一種係真係唔到最後一刻都唔會走
另一種就係見到目標完成 預計快清場時就走

第二種人我一直好欣賞
可以起到效果之餘亦減低被捕同受傷風險
我會覺得係進退有據
但有時第二種人會見到第一種唔走而決定留低
因為覺得唔可以放低同伴
同埋知道愈少人愈危險
最後一齊被捕同受傷

而家反而係要諗
再有類似情況 去到清場同好大機會被捕時
勸唔到第一類人走時
第二種人應該留定走

當決定走 冇人會怪責你
因為你唔走可能面對坐十年風險

咁又太過份
如果你而家係現場可能都會留

本身都有班人好鍾意死守

班友唔用腦死都要留低打陣地無得救架喎

真前線上連登睇冷氣軍師嘅建議

就係唔可以有守既意識。因為無野需要守

命唔係自己
係大家

元朗嗰日都係咁
不過有一班唔肯走

不被捕不流血呀
已經有狗扮黑衫示威者唔該獨立思考唔好死守

唔好放火啦
前線走啦
和平理性非暴力呀！

以後邊個有人講個守字
直接屌7佢地就得
玩法已經唔同左

葵涌 馬鞍山比哂完美示範
嗰陣就算我哋佔上風都冇on9死守

係咪而家冇個細目標(放人)比人達成到 成班就會鳩守？

係 所以7半前要走
加埋唔係即刻走到

整完啲雜物係條路唔代表要守啊,
你要對待都要安全優先,唔係佢行咁近射你,捉你
你又企定定係堆野前面/後面

呢個思考係時候要捨棄
對家好大機會放幾隻鬼入黎扮勇武義士唔走
咁就引到仲有呢種諗法既手足留低俾狗拉

推

合力每次都有資訊站 比各位街坊遠離現場所需資訊

跪求it狗幫手出live map

總之係日光日白就要走哂
我覺得

姐系代表前線系弱智

7半要走啦
返到自己區9點
好多狗接人

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

盡量啦 7半都光架

成個幾月，冇臥底入到去都冇人信啦
同埋前線氣氛易上腦，唔好高估佢哋即時判斷力，仲要人人讚佢哋，好容易不自覺咁認為自己每個決定都係啱

"劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複"

留守完全無用 快撚d走啦 唔想見到有人俾人拉

勸唔到就要強行夾走佢

尊重義士被拉被受傷權利???

根本係要從思維上改變
佔領同打陣地戰係完全唔可取既事
但香港人始終有舖佔領癮
呢個MINDSET唔改以後都只會有一班ON9死留

無乜嘢一向應該行完就走
今次同728西環一樣, 行行下無啦啦自己set路障
我屌你老味都唔知佢地set黎做乜撚, 你話攻立法會都算喇, 又唔係喎, 咁留係度除左做靶之外有乜撚用?

但唔會知果個人係咪鬼
累埋拉果個咪仆街
自己散就算

咁講be water成個禮拜講緊啦，有人講兩句就留低嘅關隻鬼咩事

你知唔知前線最撚憎係咩
就係開口埋口當人ON9仔果班冷氣軍師 即係你 屋企0成本屌人

現場環境令人好激昂，好易跟啲鬼留守

其實有冇D 對講機咁既APP, 可以聽到哨兵畀既資訊, 而唔使成日拎部電話出黎睇

完成任務就閃啦

2217逃生路線

旺角油麻地（即走！）：地鐵、經登打士街/豉油街 往渡船街天橋 過櫻桃街公園 再入奧海城（奶共）/ 地面去大角咀 （勿入果欄！）
Or
經洗衣街 染布房街上窩打老道 培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

而家走就係大勝

應該定下徹退時間
時間一到就大叫「時間到 馬上徹退」
唔好再理無端端話死守果班
保留實力

推，前線要小心

嬲

係要畀拉部分人先肯走，呢啲明顯係有鬼喺度扇動啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

冇錯
情緒主導左
唔係冷氣軍師咁可以冷靜分析

我冇野講

be water pls

Push

自己要有判斷，唔係一味懶鬼
今次又唔係第一次抗爭，
自己有責任計算風險

由 be water 返回佔中。

好撚多鬼係裡面架

自己唔醒水神仙難救

push

一次半次就係,
每個星期都不斷重複, 咁都無諗好.
真係唔知講咩好.....

唔係唔仆街呀嘛

pish

有冇得諗呢

下次應該問清楚佢留守係到嘅理由
無原因就走人 次次無目的咁守係到等比狗拉

旺角要走喇
油麻地狗推進到窩打老道
兩頭夾喇

大家都年輕過，知道呢啲說話唔會聽得入耳，唔受過傷日後點會醒目，祝福佢哋啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

真係似
明明71 上水 班勇武派都係走得好快，無人現場被捕
由沙田開始每次都係有人叫人留，留到有人被拉都唔走

每一次有人被拉，都會嚴重影響運動士氣，同嚇走多d和理非

尖咀在守乜野

走啦屌 大家用腦獨立思考
唔係話分化 但齊上齊落都要用腦啊屌

而家係怕速龍捉人

搵幾個人, 著普通衫, 做眼, 週圍留意速龍嘅位置, 發現準備行動之前就通知前線撤退

戀咩戰呀？根本就無得戰，今時今日仲未識醒仲係會留係條街博拉個啲請去申請白卡，有輕度弱智唔怕俾狗咬

Be water . 唔係fire

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

無 前線唔理你
之後 後面個班又會話 唔可以放棄前線的人
就後唔走 大家又守

前線有鬼?
前線,特別係一班fd個啲,好排外喎
我發開口夢上去問下夠唔夠ziptie都唔答我喎
只可以學出面個post講,要一次比一次拉唔到人
大家各自加油做自己本份啦

講真，尊敬前線人，但前線人不一定做正確事。
同埋，唔係鬥企得前，就等於把聲大D，運動唔係鬥犧牲多，
而係大家一齊搵條路出黎，行到去想去既路。
冷咩氣軍師？由運動開頭，不對罵齊心，到咁多標籤，為咩？

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

出得黎最緊要為自己安全負責，唔好因爲擔心其他戰友而留低，個個都咁諗變左係等被黑警拉

而家旺角好多街坊喝退啲警察
愈多街坊示威者就愈安全感
大家都或者可以考慮下會唔會街坊裝去支援

唔好成日話驚有人落單所以唔走,
咁大個人自已諗下對唔對唔先得嫁

逃生路線 (已整合)

尖沙咀：向尖東方向/紅磡Poly

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道
亞皆老街x染布房街有人高空擲物
培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

何文田有地鐵可以走

油麻地：地鐵、經天橋櫻桃街公園去奧海城 （小心果欄條路多狗車 勿近）（奧海城奶共，自行考慮)
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

補充加多條九龍城，先達廣場出直行往旺角東天橋，可散入何文田，仲可以入九龍城，如果識路，入九龍仔公園民生書院果頭，非常多位呢

呢場杖分分鐘要打一年
戀戰做咩撚野

Be water!!

太想齊上齊落
驚自己走左留低既無人幫

要記住「齊上」同「齊落」係同樣咁重要
而加唔係狗鐵個可加可減機制
唔應該只係著重「加」或者只係著重「減」

而個平衡點就真係要大家獨立思考搵出黎

死守係守乜鳩？有咩值得守？

守黎無意思，醒下啦
慢慢長路識守識退先正路

人一多就咁

Thanks

每個禮拜當你拉30個 前線人數有限 場運動絕對可以慢慢磨到死

尊重你地做緊既野 都知道你地清楚後果

但係 勇武巴絲你地唔係Condom

你地好撚重要！！
物資都話難搞 勇武派重難揾

如果個運動要繼續 我地就需要有勇武派既你地 可以繼續企係我地前面 係前線加壓比啲狗

勇武派買少見少 自己都要醒水

唔好比狗咬 撚下佢地咪be water囉！等佢地谷住谷住 着住啲裝好焗好辛苦

唔係留到現場最後就贏 我地既終點 等緊我地全部人

一個都不能少

走啦～留力 8月5日呀😭

邊個留就打

今日中午已經有人見到，有幾個著晒黑衫黑褲示威者裝扮既人響警車落車

黃大仙度有好多警車駛緊出去

有冇人留意到好多舊ac平時冇留言 但最近就不斷叫人唔好走 屌冷氣軍師

明明前斷日大家都知be water， hit and run，突然就死守。真係有啲可疑

今次我信

明明朝早已經hit & run ...唉

唔好咁易比鬼搶到主導權, 記著鬼呢家野係近乎冇得避既, 當你下下都有>10000人行出黎, 大家都唔識大家既時候, 有鬼係必定, 而我地要做既就係SET好一套SYSTEM防止比鬼主導成場行動

死守並唔算係勇武；勇武係知道退可能會俾人屌、背負住背判同路人、懦夫既罵名。大膽講句，勇武係燒警車（舉個例），反正你都係企喺度等人拉。
警賊要安插臥底真係好易。

依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監

今日係tst警署的確有人渣咪刻意咁講

其實夠多鬼 就算前線幾理性都冇用

似啦
然後個個都上哂腦咁 唔係屌你地唔睇環境 係你地應該要諗俾人拉左坐五年十年真係會對社會有影響？唔be water 個個星期兩次 每次拉幾廿個 再多前線都會俾人拉哂 唔好英雄主義 講明齊上齊落 守係冇用架

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

捉到鬼未

未必嘅，只不過有班人一路想送死做烈士

好難
前線真手足太有義氣
唔會想留底話留嘅人

齊上齊落，唔上就落啦
一齊落呀

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！